Trump咁咸濕，又係世界第一元首，應該正名為世界情色王

你抄po我算你，但你燈侵哥我真係立即屌你老母

世trump

切哥下一步點做？我睇你頭

都係果d啦，做野

洗頭妹與trump

收到。

牙些比我抄

切哥

係男人都會有鹹濕嘅一面啦,分別嘅就係佢唔會好似敗登咁搞細路

係美國洗頭會唔會俾人問痕唔㾗？

岩岩問左佢，佢話唔比

切哥識些狗？

唔算熟，有兩嘴咁啦

我想佢返嚟 家陣嗰個好撚低質

佢除左雞樂哥唔識講第2句

咁雞樂哥又係值得拜嘅

唔怪得第二輪辯論笠水

佢比會員連加特里艾利x咗